係時候醒喇

估唔到咁快就收到你拍拖既消息
20日都未夠就已經有拖拍

帽咗了

下個更可愛

20日即係綠左啦

你都要拍

好綠

人地由攣變直快啲唔好咩